邊個仲敢叫雲加走？

邊個就係鬼！